\documentclass[a4j,20pt,slide]{ltjsarticle}
\RequirePackage[l2tabu, orthodox]{nag}
\usepackage[all, warning]{onlyamsmath}
\usepackage{../../../share/doc/OFmacros}
\usepackage{../../../share/doc/LatexMacros}
\title{東京大学情報基盤センター\\お試しアカウント付き並列プログラミング講習会\\「OpenFOAM中級・3次元ダムブレイク解析」資料\\Wisteria/BDEC-01 Odyssey版}
\author{今野　雅\\(東京大学情報基盤センター客員研究員，株式会社OCAEL)}
\date{2024年2月1日(Ver.13)}
\pagestyle{plain}
\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{plain}
\setcounter{tocdepth}{3}
{\small
\tableofcontents
}
\input{preparation.tex}
\input{module.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/introduction.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/governingEquations.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/makeCase.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/flow.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/baseGridGeneration.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/ParaView.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/baseGridVisualization.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/gridGeneration.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/gridVisualization.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/setFields.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/solverSettings.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/CFD.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/validation.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/flowVisualization.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/flowAnimation.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/reconstructPar.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/interIsoFoam.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/stepjob.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/AMR.tex}
\input{../../../share/damBreakMARIN/doc/practice.tex}
{\small
  \bibliographystyle{plainurl}
  \bibliography{../../../share/doc/Supercomputer-OpenFOAM-Training}
  \input{../../../share/doc/copyright.tex}
}
\end{document}
